#
 
ซื้อ
บริษัท
ผู้ผลิต
มูลค่า
สูง
พันล้าน
ดอลลาร์
Tencent
 
Supercell
 
Clash
 
of
 
Clan
 
#
ไอที
ไอที
ดีล
ดีล
เจ้าของ
ผู้ผลิต
ใหญ่
จีน
ซื้อ
บริษัท
เจ้าของ
เกม
มูลค่า
แตะ
พันล้าน
ดอลลาร์
มูลค่า
ปิด
ยอด
ภายใน
เดือน
กันยายน
ส่วนแบ่ง
บริษัท
ญี่ปุ่น
ผู้
ถือ
หุ้น
ใหญ่
ควบ
กิจการ
ทำ
ยังคง
อิสระ
หาร
บริหาร
จัดการ
ตัวเอง
แนวทาง
ผลิต
ยังคง
สำนักงานใหญ่
ฟินแลนด์
ขณะเดียวกัน
สามารถ
เข้าถึง
เทคโนโลยี
เชียว
ชาญ
ดำเนินการ
คู่
เดิน
หน้า
ขับเคลื่อน
เขย่า
ตลาด
เกม
จีน
ภาพ
ที่มา
Tencent
 
Wechat
 
Supercell
 
Clash
 
of
 
Clan
 
Hay
 
Day
 
Tencent
 
SoftBank
 
Supercell
 
Tencent
 
Supercell
 
Supercell
 
Tencent
 
Facebook
 
Clash
 
of
 
Clan
 
Bussiness
 
Wire
 
